<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">COVID App</string>

    <string name="go">آگے</string>
    <string name="sec_1_question_1">کیا آپ نے گزشتہ دو ہفتوں میں چین، ایران، جنوبی کوریا، اٹلی یا کورونا وائرس سے متاثرہ کسی اور ملک کا سفر کیا ہے؟</string>
    <string name="sec_1_question_2" >کیا آپ کا کسی ایسے فرد کے ساتھ میل جول (مثلاً ہاتھ ملانا، ساتھ کھانا، وغیرہ) ہوا ہے جس نے گزشتہ دو ہفتوں میں چین، ایران، جنوبی کوریا، اٹلی یا کورونا وائرس سے متاثرہ کسی اور ملک کا سفر کیا ہے؟</string>
    <string name="sec_1_question_3" >کیا گزشتہ دو ہفتوں میں آپ کا کسی ایسے فرد کے ساتھ میل جول (مثلاً ہاتھ ملانا، ساتھ کھانا، وغیرہ) ہوا ہے جسے کرونا وائرس سے متاثر ہونے کی تصدیق یا شبہ ہو چکا ہو؟</string>
    <string name="sec_1_question_4" >کیا گزشتہ دو ہفتوں میں آپ نے کسی ایسے فرد کے ساتھ  رہائش اختیار کی جسے کرونا وائرس سے متاثر ہونے کی تصدیق یا شبہ ہو چکا ہو؟</string>
    <string name="sec_2_question_1" >کیا آپ کو بخار ہے؟</string>
    <string name="sec_3_question_1" >کیا آپ کو کھانسی ہے؟</string>
    <string name="sec_3_question_2" >کیا اپ کو زکام ہے؟</string>
    <string name="sec_3_question_3" >کیا آپ کا گلا خراب ہے؟</string>
    <string name="sec_3_question_4" >کیا آپ کو سانس لینے میں تکلیف ہے؟</string>
    <string name="yes">جی ہاں</string>
    <string name="no">نہیں</string>
    <string name="question">سوال</string>
    <string name="section">سیکشن</string>
    <string name="login_info">کرونا وایرس کی تشخیص کے لیے ہم آپ سے کچھ سوالات پوچھے گے۔ کیا آپ اگے بڑھنا چاہے گے؟</string>
    <string name="agreed_with_the_terms_and_condition">شرائط و ضوابط سے اتفاق ہے؟</string>
    <string name="your_score">Your Score</string>
    <string name="score_detail">Your score is %d you have a chance for development of COVID -19. Further, you need medical assistance, please visit the following designated hospitals for further medical workup.</string>
    <string name="no_indication">There are no indication that you are currently infected by</string>
    <string name="no_chance">No Chance for development of COVID-19</string>
    <string name="low_probability">Low probability  of COVID-19</string>
    <string name="high_probability">Moderate to High probability of  COVID -19</string>
    <string name="instruction">Instructions</string>
    <string name="isolate_yourself">Isolate yourself in a separate room of your home and limit your movement there</string>
    <string name="avoid_close_contact">Keep items of your personal use separate from other family members</string>
    <string name="use_masked">Use mask 24 hours and change it when it becomes soaked or dirty</string>
    <string name="wash_hands">Wash your hands with water and soap regularly for at least 20 seconds</string>
    <string name="question_title_exposure">Exposure</string>
    <string name="question_title_symptoms">علامات</string>

</resources>